[入黎睇睇]開始懷疑中共水軍想散播謠言主動帶風向嚇走示威者

呢排愈黎愈多果啲示威者比人毒打/強姦既謠言
首先我唔係話所有都一定係假, 但我就咁睇有好多放料既手法都同大陸水軍好似

大陸因為信息封鎖, 佢地玩輿論同帶風向係玩到熟哂, 通常都係玩啲綜藝節目果啲放料多
佢地將呢啲放料叫做"放瓜" (熟大陸文化既實聽過), 而最基本最低級既做法就係會cap張對話圖, 話個消息來源係佢朋友, 之後自己就會附和幾句, 大家睇下啲大陸例子:

老實講, 用對話圖同一唱一和黎放流料帶風向真係大陸常用手法, 而且基本人大陸人係己經免疫哂
佢地既做法就係一律對話圖都唔會信

呢幾日係連登開始見到人cap對話圖黎放料話義士比人暴力對待, 又話聽朋友講所以放料上黎
本人強烈建議呢啲都唔好盡信/流傳

因為過往有哂實質證據既, 極大多數都係經權威人士放出黎, 例如林卓庭單酷刑, 陳淑莊講呂小姐同埋荃灣比人斬既傷勢圖
再或者, 612反送中未有大陸關注之前, 所有放料既大多數都係有人好詳細講返事件經過, 絕對唔會一句起兩句止
而且我上連登咁多年真係未幾過有人放流料放對話圖, 呢啲手法咁似大陸水軍, 極有可能就係佢地落黎帶風向

我知黑警依家真係咩都做得出, 但係信息咁混亂既時勢各位真係要小心

推

坦白講，我完全相信虐待/強暴呢啲事情係有發生，但問題在於我哋係冇資料來源嘅情況下不停咁樣討論有冇意義呢？就算呢啲事情係真，我哋又可以做到啲乜嘢呢？我諗唯一一樣野就係繼續抗爭，將心機擺返係尋找不同嘅出路上面，如果抗爭成功，自然會還受害者一個清白，而唔係浪費自己嘅精力同時間係一啲冇辦法證實嘅羅生門入面。

其實佢越咁做, 香港人就越唔怕
仲要全世界睇住, 你估牆內咁咩
8319293

老實講要追返以往新聞既話
警署強姦同全裸搜身都有過往案例上哂報, 唔係無可能

但今次放料方法同大陸水軍太似, 有合理懷疑呢樣係佢地輿論戰之一

其實係 反而更嬲，更激民憤
如果真係水軍，都幾失敗

其實我完全唔覺得有影響我想出黎既心

班人真係咁耐都唔了解香港人
越多咁既消息只會越嬲越多人出黎

對話圖同錄迫有邊次係真
全部都係假架啦

講得啱
發生咁嘅事/傳言只會激嬲更多人
令抗爭嘅人數不斷上升

我都唔係好信D對話圖,
條黑警響對話入面招認曬自己做過嘅衰野,有無咁蠢